當你以為贏咗。。。

仲未贏㗎！
仲有2020年嘅功能界別及選舉委員會界別分組
即係簡稱立法會選舉
未做選民既你，開始報啦
人地民賤聯已經開始吹雞叫人報

Link:

推唔起

點解冇人

幫推

輕輕的我一推 再推

Push

推
和勇不分
香港人堅持

推呀

推推推爆佢

冇人推

唔記得左五大訴求?